經濟攬炒師新方向

睇到意大利帶頭ban 9香港航班
當正香港已經係中國

突然諗到與其同人講hong kong is not china
不如攬炒話hong kong= china

玩到香港自己要被孤立仲實際